★私樓又贏！調動逾千人員拍門洗樓查檢測

私樓

似公廁多

千萬買個共用廁格

有藉口請多d公安

窩8

嗰千人係咪已經打咗国產疫苗 金鋼不懷先？

千人計劃

全九龍封啦屌

充公所有私樓 變公屋

解決居住問題

痴線
咁多人力物力

拍門添，佢扮無人你吹佢唔漲喎

香港所有土地都屬於黨，所謂私樓其實同租租冇分別

諗起以前新年，啲醒獅圦勢拍門，要扮唔係度

當初劏房唔管制, 從來無正視問題

唔好計生活環境同壓力

衛生, 治安, 消防問題而家一次過爆晒出黎

全港準備welldone 啦

真正社區大爆發

lm